/* A label declaring the number of starting points selected for a utility network trace. */
"%lld selected" = "試_%lld selected______________驗";

/* An alert message indicating that a certificate is required to access
content on a remote host. The variable is the host that prompted the challenge. */
"A certificate is required to access content on %@." = "試_A certificate is required to access content on %@__________________________驗.";

/* A button to add new utility trace starting points. */
"Add new" = "試_Add new_______________驗";

/* A section header for advanced options. */
"Advanced Options" = "試_Advanced Options_________________驗";

/* A reference to all of the sites defined in a floor aware map. */
"All sites" = "試_All sites___________________驗";

/* A message describing the outcome of clearing all utility network trace results. */
"All the trace inputs and results will be lost." = "試_All the trace inputs and results will be lost________________________驗.";

/* A button indicating the user accepts a potentially dangerous action. */
"Allow" = "試_Allow___________驗";

/* A fallback message to display when an image cannot be loaded. */
"An error occurred loading the image: %@." = "試_An error occurred loading the image: %@_____________________驗.";

/* A label in reference to attachments in a popup. */
"Attachments" = "試_Attachments____________驗";

/* A label in reference to the attributes of a geo element. */
"Attributes" = "試_Attributes_____________________驗";

/* A label indicating authentication is required to proceed. */
"Authentication Required" = "試_Authentication Required________________________驗";

/* A label in reference to bookmarks contained in a map or scene. */
"Bookmarks" = "試_Bookmarks___________________驗";

/* A label for a button to open the system file browser. */
"Browse" = "試_Browse_____________驗";

/* A label for a button to cancel an operation. */
"Cancel" = "試_Cancel_____________驗";

/* A label for a button to cancel the starting point selection operation. */
"Cancel starting point selection" = "試_Cancel starting point selection_________________驗";

/* A label indicating that a certificate is required to proceed. */
"Certificate Required" = "試_Certificate Required_____________________驗";

/* A label indicating that the remote host's certificate is not trusted. */
"Certificate Trust Warning" = "試_Certificate Trust Warning__________________________驗";

/* A directive to clear all of the completed utility network traces. */
"Clear all results" = "試_Clear all results__________________驗";

/* A label in reference to the color used to display utility trace result graphics. */
"Color" = "試_Color___________驗";

/* An compass description to be read by a screen reader describing the
current heading. The first variable being a degree value and the
second being a corresponding cardinal direction (north, northeast,
east, etc.). */
"Compass, heading %lld degrees %@" = "試_Compass, heading %lld degrees %@_________________驗";

/* A label for a button used to continue the authentication operation. */
"Continue" = "試_Continue_________________驗";

/* A label indicating a certificate file was inaccessible. */
"Could not access the certificate file." = "試_Could not access the certificate file____________________驗.";

/* A warning that the host service (challenge.host) is providing a potentially unsafe certificate. */
"Dangerous: The certificate provided by '%@' is not signed by a trusted authority." = "試_Dangerous: The certificate provided by '%@' is not signed by a trusted authority__________________________________________驗.";

/* A label for a button used to delete a utility network trace input component or result. */
"Delete" = "試_Delete_____________驗";

/* A button to close the bookmark selection menu. */
"Done" = "試_Done_________驗";

/* A message indicating that the user attempted to use a single utility
network element for more than one trace starting point. */
"Duplicate starting points cannot be added." = "試_Duplicate starting points cannot be added______________________驗.";

/* A label indicating an element could not be identified as a starting point
for a utility network trace. */
"Element could not be identified." = "試_Element could not be identified_________________驗.";

/* A label in reference to an error that occurred during a utility network trace. */
"Error" = "試_Error___________驗";

/* A message indicating that some error occurred while importing a chosen
network certificate. */
"Error importing certificate" = "試_Error importing certificate____________________________驗";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to load. */
"Error loading basemap." = "試_Error loading basemap_______________________驗.";

/* A label indicating popup expressions are being evaluated. */
"Evaluating popup expressions" = "試_Evaluating popup expressions_____________________________驗";

/* A message indicating that the chosen utility network element wasn't able
to be used as a trace starting point. */
"Failed to set starting point" = "試_Failed to set starting point_____________________________驗";

/* A label in reference to utility elements returned as results of a utility network
trace operation. */
"Feature Results" = "試_Feature Results________________驗";

/* A field in a set of data contained in a popup. */
"Field" = "試_Field___________驗";

/* A label in reference to fields in a set of data contained in a popup. */
"Fields" = "試_Fields_____________驗";

/* A field allowing the user to filter a list of facilities by name. A
facility contains one or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Filter facilities" = "試_Filter facilities__________________驗";

/* A field allowing the user to filter a list of sites by name. A site
contains one or more facilities in a floor-aware map or scene. */
"Filter sites" = "試_Filter sites_____________驗";

/* A hint for the user on what to search for in a search bar. */
"Find a place or address" = "試_Find a place or address________________________驗";

/* A label in reference to a fractional distance along an edge style utility network element. */
"Fraction Along Edge" = "試_Fraction Along Edge____________________驗";

/* A label in reference to function outputs returned as results of a utility network
trace operation. */
"Function Results" = "試_Function Results_________________驗";

/* A label in reference to media elements contained within a popup. */
"Media" = "試_Media___________驗";

/* The mode in which the utility network trace tool is being used (either creating traces or viewing traces). */
"Mode" = "試_Mode_________驗";

/* A label in reference to the user defined name for an individual utility network trace. */
"Name" = "試_Name_________驗";

/* A label in reference to a specific utility network. */
"Network" = "試_Network_______________驗";

/* A label for a button to show new utility network trace configuration options. */
"New trace" = "試_New trace___________________驗";

/* A label indicating that no bookmarks are available for selection. */
"No bookmarks" = "試_No bookmarks_____________驗";

/* A statement that no utility trace configurations are available. */
"No configurations available." = "試_No configurations available_____________________________驗.";

/* A statement that no sites or facilities with names matching a filter phrase were found. */
"No matches found." = "試_No matches found__________________驗.";

/* A message to show when there are no results or suggestions. */
"No results found" = "試_No results found_________________驗";

/* A label indicating that no utility named trace configurations are available. */
"No trace types found." = "試_No trace types found______________________驗.";

/* A label indicating that no utility networks are available. */
"No utility networks found." = "試_No utility networks found___________________________驗.";

/* A label indicating that no utility network trace configuration has been selected. */
"None selected" = "試_None selected______________驗";

/* A trace function output result was not provided. */
"Not Available" = "試_Not Available______________驗";

/* A string identifying a utility network object. */
"Object ID: %@" = "試_Object ID: %@______________驗";

/* A label for button to proceed with an operation. */
"OK" = "試_OK_____驗";

/* A label in reference to a credential password. */
"Password" = "試_Password_________________驗";

/* A label indicating that a password is required to proceed with an operation. */
"Password Required" = "試_Password Required__________________驗";

/* A label requesting the password associated with the chosen certificate. */
"Please enter a password for the chosen certificate." = "試_Please enter a password for the chosen certificate___________________________驗.";

/* A label indicating that at least one starting location is required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 1 starting location." = "試_Please set at least 1 starting location_____________________驗.";

/* A label indicating that at least two starting locations are required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 2 starting locations." = "試_Please set at least 2 starting locations______________________驗.";

/* An error message shown when a popup cannot be displayed. The
variable provides additional data. */
"Popup evaluation failed: %@" = "試_Popup evaluation failed: %@____________________________驗";

/* A label for button to show when the user has panned the map away
from the original search location. 'Here' is in reference to the
current visible extent of the map or scene. */
"Repeat Search Here" = "試_Repeat Search Here___________________驗";

/* A label for a button to show utility network trace results. */
"Results" = "試_Results_______________驗";

/* A label in reference to a search query entered by the user. */
"Search Query" = "試_Search Query_____________驗";

/* A label prompting the user to make a selection from the available bookmarks. */
"Select a bookmark" = "試_Select a bookmark__________________驗";

/* A label directing the user to select a facility. A facility contains one
or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Select a facility" = "試_Select a facility__________________驗";

/* A label in reference to all of the sites in a floor-aware map or scene. */
"Sites" = "試_Sites___________驗";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map or scene. */
"Spatial reference mismatch." = "試_Spatial reference mismatch____________________________驗.";

/* A label in reference to the utility elements chosen as starting points for a utility
network trace operation. */
"Starting Points" = "試_Starting Points________________驗";

/* A label indicating that tapping an image will reveal
additional information. */
"Tap on the image for more information." = "試_Tap on the image for more information____________________驗.";

/* A label in reference to the chosen terminal configuration of a utility network element. */
"Terminal Configuration" = "試_Terminal Configuration_______________________驗";

/* A label for development purposes only. This is not user visible. */
"test" = "試_test_________驗";

/* A label indicating the chosen basemap doesn't have a spatial reference. */
"The basemap does not have a spatial reference." = "試_The basemap does not have a spatial reference________________________驗.";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to
load for an unknown reason. */
"The basemap failed to load for an unknown reason." = "試_The basemap failed to load for an unknown reason__________________________驗.";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map. */
"The basemap has a spatial reference that is incompatible with the map." = "試_The basemap has a spatial reference that is incompatible with the map____________________________________驗.";

/* A label indicating the chosen file or given password was invalid. */
"The certificate file or password was invalid." = "試_The certificate file or password was invalid________________________驗.";

/* A label indicating the chosen file was invalid. */
"The certificate file was invalid." = "試_The certificate file was invalid__________________驗.";

/* A label indicating the map doesn't have a spatial reference. */
"The map does not have a spatial reference." = "試_The map does not have a spatial reference______________________驗.";

/* A label indicating the given password was invalid. */
"The password was invalid." = "試_The password was invalid__________________________驗.";

/* Description of error thrown when a remote image could not be loaded. */
"The URL could not be reached or did not contain image data." = "試_The URL could not be reached or did not contain image data_______________________________驗.";

/* A label for a button to begin a utility network trace operation. */
"Trace" = "試_Trace___________驗";

/* A label indicating the index of the trace being viewed out of the total number of traces completed. */
"Trace %1$lld of %2$lld" = "試_Trace %1$lld of %2$lld_______________________驗";

/* A label in reference to a utility network trace configuration. */
"Trace Configuration" = "試_Trace Configuration____________________驗";

/* A label for a button allowing the user to retry an operation. */
"Try Again" = "試_Try Again___________________驗";

/* A label to use in place of a utility element asset type name. */
"Unnamed Asset Type" = "試_Unnamed Asset Type___________________驗";

/* A label in reference to a credential username. */
"Username" = "試_Username_________________驗";

/* A value in a set of data contained in a popup. */
"Value" = "試_Value___________驗";

/* A label explaining that credentials are required to authenticate with specified host.
The host is indicated in the variable. */
"You must sign in to access '%@'" = "試_You must sign in to access '%@'_________________驗";

/* A button to change the map to the extent of the selected trace. */
"Zoom To" = "試_Zoom To_______________驗";

/* A user option specifying that a map should automatically change to show completed trace results. */
"Zoom to result" = "試_Zoom to result_______________驗";

